我家有條灰色大肉腸

想奶佢

肥豬

瘦到嘔